{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011747",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160867?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해담은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 ただし、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合は、当該ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これにより損害賠償の責任を負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして、他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には便宜のために一軒家ペンション、メゾネットタイプ、屋外テラス、禁煙、空気清浄機、バーベキュー場、基本調味料などの常備薬が提供され、駐車及び送迎サービスも可能です。 送迎は注文津ターミナルで午後3時から5時まで可能で、遠浦里海水浴場近くでも送迎が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、当該ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけることになりますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤りによる予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室の際には便宜のために一軒家ペンション、メゾネットタイプ、屋外テラス、禁煙、空気清浄機、バーベキュー場、基本調味料などの常備薬が提供され、駐車及び送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような場所から送迎サービスが利用できますか？",
            "answer": "送迎は注文津ターミナルで午後3時から5時まで可能で、遠浦里海水浴場近くでも送迎が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 638
    }
}